關於頭先將軍澳站A出口外發生嘅事

各位師兄，我認識剛才被藍絲阿叔推跌嗰位陳展浚。佢叫我同大家講聲佢冇咩事，叫大家放心，最緊要大家平安。

嗰位藍絲阿叔已經被警察帶走。

最後，兄弟姊妹，最緊要小心。

區會要撐佢？